<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Music &#8211; Blog</title>
	<atom:link href="https://abrhamelm.github.io/blog/category/music/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://abrhamelm.github.io/blog</link>
	<description>Just another WordPress site</description>
	<lastBuildDate>Mon, 02 Jan 2017 17:47:08 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.4.1</generator>
	<item>
		<title>Different Heaven &#8211; Safe And Sound</title>
		<link>https://abrhamelm.github.io/blog/2017/01/02/different-heaven-safe-and-sound/</link>
					<comments>https://abrhamelm.github.io/blog/2017/01/02/different-heaven-safe-and-sound/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[blog]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 02 Jan 2017 17:47:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Music]]></category>
		<category><![CDATA[New sound]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://cdn.gillion.shufflehound.com/clean/?p=496</guid>

					<description><![CDATA[Donec nec erat sit amet nibh rutrum commodo at tincidunt neque. Fusce quis dignissim quam. Nunc sit amet elit eget quam suscipit aliquam. Vestibulum vestibulum posuere elit, eget euismod velit lobortis fringilla. Curabitur pulvinar erat in volutpat pharetra. Vestibulum rutrum ac libero non vehicula. Donec...]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Donec nec erat sit amet nibh rutrum commodo at tincidunt neque. Fusce quis dignissim quam. Nunc sit amet elit eget quam suscipit aliquam. Vestibulum vestibulum posuere elit, eget euismod velit lobortis fringilla. Curabitur pulvinar erat in volutpat pharetra. Vestibulum rutrum ac libero non vehicula. Donec imperdiet et eros non efficitur. In hac habitasse platea dictumst. Proin quis vehicula lacus.</p>
<p>Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Sed eu iaculis quam, ut fringilla libero. Nam lectus dolor, pellentesque nec euismod non, dapibus sed nulla. Aliquam erat volutpat. In lobortis, nunc quis placerat blandit, erat nisl pretium dui, sed porta dui ipsum eget nisl. Praesent tellus sapien, tincidunt vitae placerat sed, imperdiet at quam. Etiam at consectetur massa. Ut efficitur elit in ligula eleifend suscipit. Praesent eleifend scelerisque vestibulum. Cras lacinia lorem orci, non sodales lectus dignissim non. Vestibulum ex nibh, rhoncus quis dapibus sit amet, semper vitae nisi. Duis suscipit non magna euismod porttitor. Donec bibendum dui quis tortor molestie, id molestie nisl rutrum. Donec interdum dignissim dui eu interdum. Pellentesque ornare dolor eu nibh euismod pellentesque.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://abrhamelm.github.io/blog/2017/01/02/different-heaven-safe-and-sound/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
